立場live個男記者又係返度?有無人認得佢把聲

講野好快好多野講對上見到佢出live都講梗8月尾9月頭既事

跟單案入左去某大廈比幾隻狗圍到要佢落返大廈個個

仲有叫人call白車無鞋都得 有無人跟貼到佢咩事又係返度?出國嗎定又回巢

無人知?

佢可能返咗日本?
之前啲日本live都係佢開